我問爸點解咸濕叫咸濕

佢笑住話大個左, 我就明
明d咩

明點解咸濕叫咸濕

咁點解

總之大個就明啦

明d咩

試下問你老母

因為咸濕叫咸濕

所以咸濕叫咸濕

任嗌架喎

係隻口到

英文hamshop

英文都有啦
she gonna hamsap me呀

有個咸字 就知用個口試
有一日你食一樣野有齊咸同濕兩個元素
你就明點解咸濕叫咸濕

我知豉油

同水

醒啊兩位Ching

尻?

因為你老母個系又咸又濕